如果轉左直入左線

如題，想問下如果轉左，其實係唔係可以直入左線嗰到呀
，姐係直入A線

左右不分?

姐係轉彎嗰時可唔可以直接轉入去A線嗰到架，sorry表達得差

你喺邊度轉左入a線

我係架b車嗰邊轉入去

B車係轉緊右喎ching

係呀，我表達得衰，想轉入A線嗰邊

係咪得你一條線轉右先？

得你一條線轉右你鐘意點轉都得啦

你聽講轉完右再轉左呀？
屌你老母你係咪有讀寫障礙

左右都分唔到 俾返部車人啦

佢想問轉右可唔可以直接拎入左線

睇到我r哂頭

係呀，我寫得衰，會改善架啦

轉咗右
打返正字咪無誤會囉

你一句秒咗佢張圖

btw答返你 如果你本身條路，得一條線轉右，可以

終於有人翻譯到

樓主幾有勇氣畫圖，雖然亂哂

樓主表達能力0分

不如直接搵你上次行過個條路出嚟研究吓

都係天華路轉入天影路嗰邊，上次直接想由天華路近流浮山嗰段轉入天影路中線嗰時俾人響咹所以先諗緊會唔會唔俾直接拎中線入

我知呀，要努力改進

如果2線轉左係轉入3線
通常係A定B可以直入中線呀
定係鬥快